屌！出面d雀好嘈！

想瞓都瞓唔到！

啲雀嘈之前已經醒左

冇瞓過
等陣食早餐

起身痾尿。之後就番唔到轉頭！

我起身溫書算

春鳥鳴喜，吉兆

咩雀先

利申: 雀神